曹永廉孖友人幫襯 用行動撐楊明

楊明去年12月與曹永廉到警總撐警，大合照流出之後，一眾撐警藝人成為網民狙擊對象，楊明的食肆在元旦日更遭到破壞。有大陸網民表示會拉大隊去撐楊明，而曹永廉亦都以行動力撐對方，孖好友到楊明位於北角的分店用餐，事後更拿起收據拍照留念。

有大陸網民相約曹永廉8號再去幫襯，而他就回覆當日有事在身。今個月10日，他將會到佛山舉行粉絲見面會，他留言感謝大陸網民的支持︰「謝你們在這風雨飄搖的日子里一路的支持我們所有愛國藝人，感恩」

呢條垃圾

蛇鼠一窩

呢條友對唔對得住自己個名 撐狗叫自己做永廉 點解唔叫自己曹強姦 曹殺人 曹撐狗

幾令仔

油頭粉面令立立?

廉價個廉

曹狗

無人想睇你個巢皮老嘢

搵人去影吓相啦

粉絲見面會
佢有fans架咩

幾時叫埋網絡紅人達哥去食同宣傳？

日日去
餐餐去

做到我切

仲要永遠都咁廉

係咪自編自導自演，爛幾塊玻璃好抵玩喎

香港出道但要番大陸先有fans

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

寫漏左少少，其實係糟永蠊
蠊就係由甲個類昆蟲既統稱

蕭正楠隻狗?

好適合形容佢嘅人格

粉絲見面會

好心啦
除左三字經, 做演員成五十歲人先叫扮太監俾人記得下, 仲要角色名都講唔出

就咪繼續搞臭自己啦

返去rap三字經啦
爛泥扶唔上柄

曹操